16年過去 英國BBC也出Post紀念哥哥張國榮

我愛哥哥

何時無聊地嘆氣，想你你不知。

香港之光

完美

張國榮從來唔拍荷里活片 唔討好鬼佬 拍嘅亦唔係注重視覺效果嘅武打片 而大多數係係文藝片 可以衝到出外國都紀念佢到今時今日 真係冇人做到

will you remember me ?

好靚仔呀